痛心疾首，關愛戰友

各位戰友，見到再有人因反送中犧牲，相信大家都好心痛。真心唔想再見到烈士，因為戰友們都好關心大家。我地為自由，民主，生命一同對抗極權而無良的政府。我地抗爭期間顯示到我地的團結，熱誠，機智，最最最重要係有愛。 對比班既得利益者，投共派，撐警盲毛，我地永遠都高質好多。我地愛香港，更愛香港人。全世界都睇到我地高質，而在極權鬼國永遠唔會出到我地呢班咁高質的人，佢地只會搵夠錢申請移民，只會污染害人，淘空國家。
真正愛香港，就不要鼓勵犧牲，因為戰友們，因理想而團結，親密如手足，絕對不忍失去任何一位。我們對政府有恨，但謹記要對人有愛。贏要一切贏，輸你都有我地。
如果你真係唔開心，可以搵輔導熱線，或者搵人傾傾，因為我地真好關心你。

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

義士一路好走，明天後日見...

想放負嘅朋友 可以whatsapp或者打電話 97350779